【突發】英國歌手George Michael 逝世

Ex-Wham singer George Michael dies

Singer George Michael has died aged 53, his publicist has said.
The star, who launched his career with Wham in the 1980s and later continued his success as a solo performer, is said to have "passed away peacefully at home".
Thames Valley Police said South Central Ambulance Service attended a property in Goring in Oxfordshire at 13:42 GMT.
Police say there were no suspicious circumstances.
Michael, who was born Georgios Kyriacos Panayiotou in north London, sold more than 100m albums throughout a career spanning almost four decades.

In a statement, the star's publicist said: "It is with great sadness that we can confirm our beloved son, brother and friend George passed away peacefully at home over the Christmas period.
"The family would ask that their privacy be respected at this difficult and emotional time. There will be no further comment at this stage."

有冇咩代表作？唔識

Last Christmas,

I gave you my heart

嘩真係 ....last christmas

But the very next day

You gave it away

last christmas
careless whisper

careless whisper

一陣又大把未聽過佢啲歌既人出黎rip

冇可能未聽過

重有Careless Whisper

聖誕節正日做忌日。

唱左咁多年，開口中

2016

同家駒一樣，開口中

wake me up before you go go

wham無可能唔識 同期重有tear and fear 依家d人後生得濟？

RIP

呢個世界又少一個 hehe。

好後生，btw同生日同日

Wham! 好多歌都好紅

wake me up before you go go

I'm your man

never gonna dance again

wham唔識唔奇。

你問班九十後，未聽過既大有人在。

就算八十後，我諗得前八十後先較多人聽過佢成名作。

hehe 群仲有個老餅Elton John

Rip

當年pearl收台後測色板都喺呢首instrumental版，

80年代歌手又少一個。

個人覺得careless whisper感覺太80年代

而家聽返好似好老咁。

就算九十00後
可能唔識呢個人
但一定聽過佢啲歌

編曲問題， intro個鼓同saxophone 都係好80

Jesus to a child.

呢個可以話80年代特色黎。

反而70年代果堆d場歌仲come興d。

last christmas我聽 美國chiga先

利申90後

Last christmas 係佢唱

有時真係好對唔住啲歌手，成日聽佢啲歌但唔知邊個唱

RIP

2016 臨完都要殺人

70無咁多電子野
但70尾開始多個啲8bits打機聲效蕉蕉蕉

careless whisper唔駛講，嗰陣heat到日本仔都改嚟唱，仲有梅艷芳蔡國權同期都有兩個版本，雖然而家聽返有啲娘。
wham 時期嘅where did your heart go 都好好聽。
solo 之後嘅Jesus to a child都唔錯

被譽為繼Freddie Mercury 之後UK最靚男聲
RIP

一開波就死咗Bowie,冇幾耐就死埋Glenn Frey，估唔到年尾仲走多個

真係last christmas

仲有Prince

RIP 可惜
好多好正既歌
佢幾廿歲仲好有型, 好靚仔

仲係咪同Kenny Goss 一齊

70無咁多電子野
但70尾開始多個啲8bits打機聲效蕉蕉蕉[/quote]

agree編曲問題

至於電子合成一DD啦,例如
arabesque - friday night

不過呢首又唔同,moskau (未聽過就慎入,癡線歌

呢首好似出名過last christmas

仆街，今次終於到我識既死

莫講話歌手，我好多連歌名都唔知
例如careless whisper我由細聽到大，但歌名都係啱啱先知
我唔係咁善於聽歌詞，好多時候d歌嘅旋律聽到好熟，真係要特登搵果陣又無從入手

Both are gone

2012 奥運仲好fit
last christmas就走左

Oh no
成日喺bar 吹佢啲歌

有冇咁邪,真係last christmas

又一個早死hehe

Tears for fears

Change
Everybody Wants to Rule the World

但就係呢隻味道先有feel

呢首好好聽

Careless whisper

Make it big...

I'm never gonna dance again

pet shop boy

咁早死? RIP

wake me up before u go go

睇DP先識 真係可惜

世人皆有江山夢

今日開ac

I'm never gonnadance again

Laat Christmas rip

exac7ly

呢首好似tvb邊套電視劇插曲 ？ 以前成日聽

Last Christmas 有聽開
利申：92，聽youtube介紹歌聽返嚟，聽完發玩自己從來冇女

last Christmas...

好鐘意聽careless whisper

Last Christmas he's never gonna dance again

我反而覺得好正依種，可能我太old school
Btw有無70年代嘅歌介紹下

dschinghis Khan
abba
arabesque
chris Rea

我都係睇Deadpool 先識佢

TVB當年就明珠台視熄台後會播careless whisper

電視劇真係唔清楚,不過我估唔係妙手仁心就係壹號皇庭

感覺佢在樂壇唔多開心，希望一路好走

唔係話認屎認屁

我20歲都知deadpool
首歌係佢

It's Wham!

Last Christmas, I gave you my heart But the very next day, you gave it away

前年無意上網聽到careless whisper覺得好正先認識呢個歌手，估唔到咁快走 rip

x2
好多舊歌聽就聽得多，不過無乜深究過係邊個唱

真係never gonna dance again

玩gta聽倒呢首歌一定會聽完先落車

me2

咁突然

Now that you've gone

RIP
依幾日仲係咁唱last christmas..

其實未聽過唔rip 得架咩
.利申 識

呢幾日先又聽番佢d歌，唉⋯⋯真係突然

"I think you're amazing"

RIP

利申：有買過碟

淨係聽過Careless Whisper

以前黃金有檔野成日播

2016真係害死好多人
同2004年一撚樣

原唱原來係佢呀

形容港女嘅代表作，我都係玩gta先識Wham！

佢好多歌都好正架

會係聽過但唔知係佢既歌，樓上就是例子

有冇人可以統計下今年死左幾多個知名人士

唱last Christmas就過埋christmas走

SAME AND RIP

BTW,尋日下午先聽完

RIP
其實我都係識 Careless Whisper 同 Last Christmas

好中意 Careless Whisper 啲 saxophone
年年聖誕都會無啦啦唱起 Last Christmas

細個老豆成日播careless whisper 俾我聽

咁突然
rip

揾倫伯交換得唔得

2016做乜事，帶走咁多經典歌手

search "wham"

經典之作

琴日先聽左成日last Christmas

英國都好大新聞

careless whisper老母成日播

比達哥燈死左

真係唔識

仲有faith 都好出名

一個會聽你歌嘅90後
R.i.p
好鍾意80年代嗰隻feel

careless whisper 一聽到段intro就扯到行

大概或者以EU?US為主既可以睇

Google Year of search

每年都有

年年都會有Google出Zeitgeist之後先死既

今年輪到george michael